一人一個瘀到爆嘅經歷

試過放學果陣喺條斜坡見到個人 以為係我個fd
結果好大聲咁叫佢+揮手 點知佢冇反應 咁我就行過去睇
然後先發現我認錯人 跟住即刻扮冇事咁行過

頒獎 我姓關 但聽錯我名 走左上台攞獎

落左巴士發現唔見咗銀包以為跌左係椅到，同車上條友做手勢想佢幫我執返，下站比返我咁。但佢望住我o撚晒嘴唔知做乜鳩。
到我行去下站既時候發現銀包係書包到。

Singcon 上台自彈自唱太緊張唱同彈都一pat野咁

推

有個同事望住我個方向講野，我應機，佢冇理，點知係同我後面個同事講野

以為同我慶祝生日 咁我咪唱happy birthday to me 囉

我果陣睇直播
睇住佢行出黎然後...
果刻心情同睇完災難片心情一樣
好難受

比女朋友個老母睇全相

小學嗰陣放學唔記得拎書包走

唔小心撞親隻腳，瘀左好大一撻

有次喺地鐵站俾人點錯相。

話說出閘之後迎面有個女仔(拖住條仔)行過嚟，佢望住我望到實一實，當行到1米距離仲指住我個樣話:「 咦？你咪......」

我立即擰歪面、fing哂手話:「唔係唔係。」

明明唔係我7，但俾全程喺到食花生既細佬笑到我面都黃，好撚尷尬。

(示意圖)

我叫阿輝 上個節目諗住做演員 不過身邊啲人好似暗地笑我咁

柒到

好細個同屋企人去電器街睇電器
咁我自己覺得悶就自己去行一個圈先返黎
咁見到個人個背影好似我老豆
就走左去佢隔離
一野搭落佢「博頭」度
仲要問 點呀睇成點
點知一望
係個完全唔識既人
之後我即刻掉頭走

屋企樓下有間好好食既雞蛋仔成日食
有次搭小巴返緊屋企，諗住一陣落車一定要順路買返底雞蛋仔。諗諗下就到自己落車果個站，大叫：雞蛋仔丫唔該

呢個好笑

咁可愛嘅你

柒到喊

有次project要喺全班面前present
我present緊個陣唔知點解全班不停狂笑
到完嗰時,
有個同學話:你細佬都幾長喎
我先發現原來冇拉褲鏈

睇唔到條燈柱，撞咗落去，之後額頭瘀咗

個miss好似朱咪咪
一組人做assignment
開左個word file名做 ‘mimi_project’
做完唔記得改名直接send左比佢

帶綠帽

入錯班房仲要行咗幾步先見到 全班人望住我
轉身走聽到爆笑聲

著拖鞋落街 行行下中間條帶斷左 。。。

係間餐廳食完野 走個時因為有2塊布係上面
以為冇門一野撞左埋去 原來有個玻璃門 撞到好大聲
最後我唔敢望返轉頭就走左
聽到個fd好大聲咁笑鳩我

有一次見到自己條女係我前面 之後我走埋去一鳩打落佢知屎忽到 點知佢一擰轉面 仆你個街 認錯人

公司賣水喉鐵喉嘅，啲喉有陣會送去加工場加工，通常我會問個同事大概要幾時先加工好嗰啲。

有次個客要求啲喉油白色，我就諗住問下個同事加工場可唔可以油埋色。

我：「想問呢，啲喉可唔可以油白色㗎？」
個同事問我：「邊個油？」
我呆咗呆，答佢：「油油個油囉」
然後就聽到佢笑我：「我問你想邊個油呀？加工場油定我哋自己油呀？」
柒正仆街

細細個有新加坡嘅親戚黎香港同送左份禮物比我，細個英文差加新加坡口音聽唔明 佢問左我一句 do you like it? 我口快快答左no ，跟住佢呆撚左咁望住我

Sad

再黎
有次返工遲左起身，即時衝落樓下搭的士，咁一上車講完去邊就諗住同定老細講我會遲。
坐左一陣無啦啦司機問我食左早餐未
我即
但諗住人地咁有禮貌問冇理由唔答
咁我即刻話未食啊一陣返到公司食
點知個司機即刻比手勢指指佢個籃芽耳機,原來佢同緊行家傾電話

其實我識佢 有次睇fd見到佢，分享比同事睇，有個同事拎段片問佢係咪你黎？ 佢勁嬲發左成日脾氣

多謝樓主個post嘅topic 令我記返起柒嘅同義詞

睇fb

巴打有幾想食？

我真係好多柒野
咁平時我老母就好早返工，我未起身返工佢已經出左門
有次起身開著電視，咁就播緊香港早晨，主播周嘉儀就話各位觀眾早晨
咁我就對住個電視大聲講左句：嘉儀早晨！
點知我老母係廁所開門行左出黎，跟住用好疑惑既眼神問我同邊個講野
原來佢果日DAY OFF
果刻我FEEL左我成塊面好似發熱咁

我當年都Send左個叫"FuckingFYP"既比professor
好彩佢不嬲玩得

唔係我係我同學
中學時代上選修要全級轉課室
上完果兩堂選修之後我返到課室，有同學話多左個袋，但過左幾堂條友先黎拎
佢走果刻全班連埋老師都一齊爆笑，我到而家都諗唔明佢D野係晒個袋度，佢拎返袋之前果幾堂係點過

細個係同媽媽去買餸
我行前左少少去玩
然後想搵返媽媽
擰轉頭叫左第個女人做媽媽
仲要拖住佢隻手

原來嗰個人係你

屌我都試過 好彩附近無咩人 隔離果欄個呀叔即刻借卷大膠紙比我 好感動

男朋友有件好鐘意嘅牛仔嬲 後面勁多刺繡 好sharp 有一次約咗佢係個商場等 我離遠就見到有個人着 下意識就覺得一定係我男朋友 一野沖上前係後面攬住佢 攬咗先發現條友我根本唔識 7到核爆

去見工 個hr姐姐叫我用普通話答野
而我d普通話係古天樂撚tie撚d fd
然後我見到hr一路聽一路偷笑

同條女初初識個陣去高級餐廳食飯，到叫酒個陣，原本想要支 12年既Lafite，點知唔知係咪太緊張，講慣左，講左要支12年既latte

中學有一次 想問個fd借支水飲
跟手去佢個位摷佢個橙色袋搵人飲
點知摷撚左佢前面個女同學個橙色袋
仲要俾個女同學望住
佢即刻問我咩事 個次真係柒到爆

同女朋友行街 分開咗去各自睇嘢
我睇完去搵返會合 見到身型衣著高度一樣既女
衝埋去搭膊頭再講：「Yo ! 屌你」
先發覺原來認錯 係個呀姐嚟
女朋友係後面笑到仆街

搭𨋢好逼 一直以為我fd企我後面
出𨋢冇睇清楚就向後講 今晚wtsapp揾你啦
點知後面係三唔識七嘅人
佢條仔企隔離一聽到就啤鳩住我
我係咁講sorry認錯人 我fd就企係再後面一直笑鳩我

有次係公司趕住要填表但係唔記得帶相痴落去
之後就靈機一觸！
可以上網down我張相再校返大細
paint出黎咪可以當大頭相用！
但係唔知部電腦搞乜春 paint極都paint唔到
過多一陣有人大叫我個名問我係咪paint緊野
屌你老母 原來我撳撚錯用左部A1 size 打印機出左成人咁高嘅我個樣大頭相
老細見到覺得幾有趣仲同我釘撚左係壁報
痴撚線公司 跟著畀人笑左半年有多

今日我坐小巴嗰陣又諗起你呢嗰po

人生五大柒事之一

有次學校present 冇suit著 臨急臨忙問親戚借衫借鞋 點知pre pre下個時對鞋碎左 成地好似碎oreo咁

我直情試過飲左先知
好彩當事人唔知

笑撚死

小息翻班房 一入到班房覺得好凍 發神經熄哂兩部冷氣 扭轉身一望 個個係咁望住我 我先發現入錯班房 即刻走左唔記得幫人開翻個冷氣

笑到仆街
你公司幾正

約咗女朋友喺地鐵站等
遠處見到有個女仔好似佢
特登行遠路想去佢後面嚇佢(平時都係噉)
咁個女仔就挨住月台好粗嗰啲柱嘅
跟住我喺條柱後面走出嚟直接攬住咗佢條腰
點知認錯人
幾驚佢嗌非禮

條女點

之前去M記想叫麥旋風嚟食
點知口快快講咗做要一杯黑旋風呀唔該

呆咗碌大對眼望住我
between幾靚

有冇下文

魚柳Bell Chan

埋牙時發現無買套，取消左

鞋底定成對鞋

最撚慘係佢望住我摷佢個袋

幾開心呀你公司

在場我一定笑撚到仆街

賊仔

可樂走杯

中學果陣，連食左幾日午餐都係m記，無柯幾日。到有一日放學，想沖返去柯，返去途中已經不斷放臭屁，臭到聞到都想嘔。入到lift都係忍唔住，趁lift到無人，放左3次最後既餘溫，開lift瞬間，有個女仔入lift落樓下,諗返佢果陣應該臭到暈左。最可惜係，佢係我岩岩識既隔離屋...比左咁既印象人

econ present將GDP講錯GPA

叫miss叫左做媽咪

講左個以為好好笑既笑話 之後靜過太空

冇

呢D事已經係我既日常

介唔介意講下係乜工
佢咁既性格點解會有人請

去教員室叫老師嗰陣要用咪叫
然後我淨係講咗老師個全名但冇講埋老師
跟住佢就鬧我

中學番學既時候衝入地鐵，然後人係車内，書包係被門夾住係出面

Email questionnaire soft copy 俾 professor
話自己 attach 咗個 file
叫佢幫我 print 幾十份 copies 咁啦

Send 完幾分鐘佢覆我
“Dear xxxxxx
You have NOT attached anything to your email.
xxx”
柒到想死 拿拿臨 send 返個 soft copy 俾佢

十分鐘之後上佢堂 佢喺全班面前講出嚟
笑咗我半堂

細個成日同老豆玩打架
有次同老豆去大食代，
分開買完嘢之後
見到有個人同老豆背影一樣身高、三圍
就好似葉問咁狂打佢個側腹
點知認錯人，條友呆咗咁望我，我就立即跑走

去銀行攞錢 teller問要咩紙 答左要港紙 其實佢問要五百蚊紙定一百蚊紙

巴打好得意

屌依個笑到痴線

以為自己去左屈臣氏 搵極都搵唔到要買既野就問sales 有無屈臣牌既xxx 佢就指住對面 我即刻再望望願來自於企緊係萬寧 即刻跑走

有冇同外母執返劑

屌

細個認錯左呀姨係呀媽
係後面拖住佢隻手行
幾個呀姨同呀媽一齊笑我

我張單野講左比我個FD聽
佢即刻幫我唱開去
果半年返學啲人都對住我嗌嘉儀早晨

馬x明

屌，類似情況我都試過

落樓梯果時 後面一班女同學 然後我就踩錯腳仆左黎去

分享下

唔係，Miss嚟
不過件事係小學嗰陣發生㗎啦

咁有次我喺圖書館用printer 我見到有個女仔嗰樣好猶豫 就問佢係咪都想用printer 佢冇應我 所以我以為佢唔識聽中文 就用英文問 Do you want to use the printer 點知佢話係呀 屌原來佢識講廣東話

搞到我喺街笑咗出嚟

爭啲係office笑左出黎

我以為學校
中學我都試過

個竹字速成點打

同女朋友行萬寧
分開左睇野 轉頭見到背影
2隻手搭左落條女博頭
1樣高度1樣衫
我
條女
好彩女朋友見唔到
又好彩條女無大嗌非禮

喺MK掛住撳電話撞燈柱 大聲到周圍啲人望晒過嚟

print

我試過就到 地鐡出閘機 拎左條所匙出黎
仲要做左準備開門既手勢

中學想識師妹，放學無哂人個時潛入佢班房係佢張台到寫contact， 寫到一半佢班主任入黎問我做緊咩

地鐵出閘
想潛張八達通出黎拍咭
錯手潛左張身份證出黎拍落去
隔離閘條友:

人地PRSENT
寫住straw

我好大聲咁講, 囉個字士多啤梨出黎啦
以為係strawberry short form

趕時間截的士
一開車門我好大聲同司機講：「歡迎光臨！」
司機個樣o撚左
但因為趕時間 所以繼續搭
結果成程氣氛都好尷尬

有一次係朗豪坊去洗手間
有個女仔入錯男廁行番出黎
唔知做咩我忍唔到笑
然後笑左出聲
成個氣氛尷尬到

有次lkf飲嘢飲到朝早，醉醉地自己一個搭地鐵翻歸，去到電梯落下一層，諗住懶下型咁跨步咁跳落去。呀屌你老母，我跳撚到一半先知條電梯係向上，對腳就係咁軟撚咗一下，成個人sir撚埋餘下個半條電梯，碌到落地下仲要扮撚晒冇事咁起翻身撥一撥頭髮。然後見到一班啱啱岀車廂，呆呆滯滯嘅打工仔望到我之後成個人笑晒
第二日仲條肋骨仲要痛到仆街。

講左Frozen個Elsa做Lisa

手語大師

唱K屙尿俾個女仔friend撞左入黎，成支俾佢睇晒，跟住周圍同人講見到我條野

有冇食埋伯有先

有次搭小巴見到隔離個肥仔喺到食m記雞翼餐，咁啱諗起個肥仔朋友好似佢，諗住影低send比啲朋友，點知開左閃光燈，即刻柒到叫前面有落狗沖落車。

以前讀中學last day成班同學係操場影相 成班frd傾掂諗住happy corner個同班同學啦 之後見到有個人背影好似佢 成班人係後面衝埋去抬起佢一野撞左落去 撞完我地先發覺認錯另一個人 個frd原來去左廁所 結果我地成班比訓導屌左勁耐 條友笑到我地面都黃哂

真人真事 勿相認

你似底褲都無著

廿四蚊唔使

著拖鞋落街買野，點知行到一半路有一隻拖鞋爛左，即刻赤腳衝返屋企

^ - ^？ 。
^_^

舊登睇過依篇野 抄人既你

去超級市場買野，周圍都勁多人
我以為我男朋友一直係我後面
我一手拖埋去
原來係第二個男人黎
之後即刻跑走

ust?

Present個陣個鞋跟變咗Oreo

無聊睇吓個唔太熟嘅人嘅ig
點知唔小心like左佢勁耐以前嗰啲相

佢仲要係個幾八婆嘅人好肯定佢會cap低俾佢啲friend睇

呢個我都試過
仲要unlike番

讀ive果時，買左紮花同女神示愛，比人笑到而家

好柒

係咪讀太空

有次係旺角坐小巴去ou搵朋友，本身又唔係太熟啲路，就黎到果時又冇人叫落車，自己又坐得後 之後就大叫荷里活廣場啊，唔該
之後全車靜佐5秒，個司機問唔經喎，係咪何文田廣場啊
之後我話係啊，係啊唔好意思，之後全車靜哂，紅都面哂

留名待笑

Onight玩收賣佬
玩到最後一鋪我太hight
聽到3副眼鏡唔知做乜鳩以為係衫褲眼鏡
之後大聲嗌個組仔除衫 仲幫手扯
佢個下驚得滯又真係除
之後個組巴已經拎咗3副眼鏡去拎分
個MC宣布我地win嗰陣時 全部人望住我除咗人件衫

細個15歲返m記做收銀個時教要有禮貌一買野就講歡迎光臨 有次朝早返學又味醒個看更同我講早晨我同左佢講歡迎光臨

字都錯

讀u時期 有日放學去廁所 見到有個人幾熟口面 洗完手禮貌上同佢講拜拜 佢問我係邊個 原來認錯人dllm

上節目跳住舞唱娃娃愛天下俾江華聽

係新縮夾公仔 俾個講講普通話既遊客執雞 我地係係咁用廣東話話佢 又話夾得慢 又話識唔識夾好剩 夾左15分鐘之後 佢同我地用廣東話講唔好意思之後走左 我同我個fd笑到收唔倒聲

宿**

讀大學時,
公眾假期返左學發現lecture hall冇人
Send email問lecturer
佢覆返我今日假期

公司申請annual leave要send email俾hr再cc team leader同department head
咁我就將annual leave打左做annal leave

之後死死地氣打多個email叫人kindly ignore previous email

之前老麥有賣紫薯雪糕
第一次食淨紫薯味覺得太甜
排隊到我嗰時突然醒唔起扭紋呢2個字
點知講撚咗句 我想要個雙拼
然後個收銀妹妹望住我問 係咪扭紋雪糕一杯

中五個年考試 重記得係英文作文因為唔識寫左少少就訓左 訓訓下發惡夢（好內唔記得咩夢）跟住勁大聲叫左出來 成個考場既人望住我笑 好想搵窿捐

小食部揸爆辣椒油，噴到幾十條友成身校服都係（有d識有d唔識），聽講佢地果日都同辣椒油過

我就一d事都冇，即刻跑走（勿相認）

個時啱啱出call of duty modern warfare 2, 搵咗好多間都無貨。終於搵到一間擺咗出黎，即刻衝入去，點知玻璃門原本未開，大聲到個店主行出黎

中學個陣，返緊去學校，突然紅雨，我返到去發現停課

真係瘀到爆

十幾歲搭巴士果時準備行落去下層落車，架車準備停果時又加速，我捉唔住條欄杆坐左係條女既大脾度，佢仲有佢男朋友同時望住我，好唔好意思咁講左幾句sorry衝左落車

睇呢個po係地鐵笑出聲比鬼妹笑

中學既時候有日識到位本身唔太識既同學 拎左佢電話 同時個日又約左人交收
到差唔多交收個日我見到同學打黎

me: say hi (英文名）你打比我呀？
交收人：係呀你點知我英文名？
me: 我一早知啦 xxoocvhbb (講左d 心事）
交收人：我諗你認錯人，我係今日黎交收架喎
me: 下 你唔係 (英文名）姓黃咩？
交收人： 我係但我唔係你同學
我望一望來電係寫左我同學名 但check 左wtsapp 先知原來入錯佢地兩個名 佢地把聲勁似
之後我猛話唔好意思 到交收個陣睇都無睇就塞d 錢比佢走人

夜晚係屋企附近人煙稀少小路見到對情侶攬住打茄輪，兩個都好似我中學同學，男既仲係我好朋友，跟住我係後邊話:影你地兩個上youtube先
點知佢兩個好驚訝咁調轉身
屌，原來唔撚識佢兩個嫁
我 > >
講完聲sorry,認錯人，就急急腳走人

有一排返part time 做收銀 日日收錢講多謝曬 有日放lunch去買嘢 人地找錢俾我 我同佢講多謝曬 歡迎再光臨

早兩日一人返工所以去廁所要鎖舖頭門
到我去完轉彎入舖果陣見到有個女人係玻璃前行黎行去
屌我以為有客即刻 「唔好意思呀我而家開門比你入」
再跑去門前 一望 對門開左既
你老母我單跪左係人地鞋舖門口 隻手仲拎住條匙
我間舖係對面
我妹仲要咁岩黎探我班 見到哂

搭小巴想嗌轉彎有落點知嗌完個轉字卡啖，個彎字走哂音

paint

才藝表演之四條台柱x2

細個同啊爸啊媽出街 得咗入部lift 到 以為啊媽企咗喺隔離 不停拖隔離個人隻手但不停比佢甩開 我勁傷心咁叫咗句:媽咪啊~ 之後向上望先見到隔離企咗個啊叔 比老豆老母出lift之後笑到我面黃

有次小息同朋友喺度學火影忍者咁跑，小息完左就咁跑入去班房，跟住成班同個老師都望住

我都試過 然後個女仔尖叫

去屋企對面百佳買麵包
唔知做咩嗰日啲貨唔同擺位
搵極都搵唔到
跟住見到有條友擺緊啲紅酒上架
就諗住走過去問去麵包擺係邊
點知走到過去口快快講咗
「我想問啲酒擺係邊」
跟住條友呆咗指一指佢前面個櫃
仲要我望清楚原來佢唔係店員嚟
即刻柒到講咗聲唔該就跑走咗

好多年前，我係台上做司儀，本身個日把聲已經拆拆地，之後到左一個環節要叫台下觀眾支持靚聲王就請坐低
興奮既心情加上聲帶唔舒服，至今都仲聽到我走撚晒音

去人地公司開會，人地傾閒計問我泊邊度，我唔小心答左佢我泊左去坐蓮台，但明明果座野係叫做玉蓮台．

以前小學要參加暑期興趣班去學游水，有次臨完個陣導師提議玩下遊戲hea左段時間，個遊戲就係要搵個人用泳帽擋住隻眼再捉依因，輪到我做捉個時咁岩時間到落堂，班仆街連導師無叫我就走晒，然後得我自己一個人on99咁游黎游去扮捉人，直到下一班導師帶住班學生黎到泳池睇住我on99咁問我係到做咩，真係諗返都覺得柒

做傳媒訪問果時企得太前比人屌

你係咪讀hku

中學參加sing con笑場 一句都未唱就俾人叮走左

平時落車個站叫粉嶺圍，咁岩果日坐車睇緊新聞講南生圍就好順口咁大叫南生圍有落

我都係的士經歷
送完條女翻屋企飛的，之後個司機無端端講咗:幾多歲啊？
咁我生得細粒以為個司機好奇細路仔點會咁夜自己一個搭車
我就尷尷尬尬咁話:18㗎喇，生得細粒姐哈哈哈哈
之後司機話:啊我傾緊電話
我:oh唔好意思

坐巴士最後嗰排中間個位
有一下勁chok
成個人碌咗去中間嗰度門到
無錯 係碌 打咗一個關斗
嗰日仲要著裙 睇到哂

行咗入部lift 到 屌

之前Part-time做sales。 Full-time個班講歡迎光臨我都會跟住講多次。之後有次同男朋友出街睇Nike個到啲Sales講歡迎光臨 我又跟住大聲咁講歡迎光臨

一落車踩新鮮牛屎
比啲師傅笑到仆街
依家一見到牛屎就比師傳笑

我同你同一個節目㗎，我地對你都好”懶s”

試過中學個陣 科學室個啲櫈係有窿既
咁個陣上堂無聊無野做 張啲手指塞入去再蚊返出黎 挽左成堂
到最後15分鐘個陣
為左證明自己手指塞得入所有窿到 所以將隻食指塞入最細個個窿 結果 仆街
塞實左 最後同啊sir講我隻手指蚊唔到出黎
成班笑到仆街 7到爆 搞左10分鐘先掂
利申 勿相認

陸運會果陣，我同另一位男同學都係做helper
果次我地大約企響100米終點果到，而5分鐘後就要去運動場既對面報到，我都唔記得係邊個場，但個場好撚大下 咁我就提議不如鬥快跑過對面，話口未完我地就起步跑，跑到一半個男同學突然仆街，仆都算，仆完仲要好似滑行左10幾米 我都唔知點解可以滑得咁遠
但我果陣忍唔到笑，笑到坐左響到，同埋全場觀眾d笑聲響到地震咁 而佢就面都紅曬咁繼續行

細個玩捉迷藏
匿埋係個鞋櫃到 以為自己好醒目 搵我唔到啦
點知我著個對拖鞋放係出面"仲好整理咁放 )唔記得著埋入去
第1個就比人捉到 仲笑到我癲

有次去間餐廳食晚餐
入去果陣見到有個著西裝 心口掛住個牌既中年男人行埋嚟 笑笑口咁望住我
咁我以為經理過嚟招呼我地
跟住我好大聲咁同佢講 唔該2位
點知條友唔彩我 同時出左間餐廳
呆左2秒之後先知自己7左
比個fd笑左我一日

[url]好多人個IG都描繪自己成個KOF咁 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢位樓主

中學叫錯miss做呀媽

上錯人地條女 仲要無用套
依加大左肚

有個女仔係7仔買野飲「gut」晒腳都唔夠高拎 我直接幫佢拎

同個friend行街見到黃德斌
佢攞住架單車戴晒超咁 但真係太易影到
之後我唔知發咩神經勁大聲同個friend講
嘩 黃德斌呀
個時同佢準備刷身而過
佢一聽到即刻停低望實我地 仲對住我地笑一笑
最後我仲要勁厚面皮問佢可唔可合照
佢都話ok

擦身*

Pe衫搭黑色皮鞋噉返學

挽你老母

grad din， 當住全form人向女神表白

細個車公誕跟埋阿媽去車公廟拜神
拜完去附近個遊樂場玩
一路行 一路拖返住阿媽
一拖果下... 唔知邊個師奶來
原來我老母行左係我前面 睇唔到

仲有叫錯miss 做媽咪

有年大年初一，我同我男朋友上我婆婆屋企拜年，點知我無啦啦爆褲，成個屎忽露左出黎 仲要咁啱企左係佢地前面，我姨即刻笑到噴曬d生果出黎 最後我坐係地下滑到入我呀婆間房換褲

你個名

向對面街嘅frd揮手，揮揮下成個人冚落條燈柱度 啲途人即刻陰陰嘴笑

你呢單野有開過po 好深刻 笑到痴曬線

Lm

依個搞笑

我都試過出錯樓層，
因為門口係有電子鎖，要按密碼先入到去個種

有次又係掛住玩電話
之後諗住按密碼入屋，按極都話我錯
心諗唔通比人改左
之後唔忿氣，係咁禁
禁到有人開門我先知自己出錯樓層
之後跑去後樓梯

做任務要同個手下一齊喺軍機跳傘落一幢大廈
喺軍機度佢想解釋多次個任務
仲提我要跳落A 座 唔係B 座
我話佢太依賴科技
專業既特工唔需要呢d 協助

落到去
我輕易潛入大廈
竟然發現大魔王用班老人家做邪惡大實驗
仲發現邪惡醫生同護士

咁我梗係即刻抆槍控制場面
用支搶指住個醫生
迫佢講出大魔王喺邊層

佢地一齊望住對面座大廈

屌 降落錯左B 座

試過有一次去玩
之後男朋友臨停隔車係路邊比我落車去711
買完野就㩒住手機行過去上翻車
之後唸住開副駕個門開唔到
就敲車窗啦
以為佢玩野
仲敲勁大力
之後入面條友禁低個車窗

問我做咩事
原來後面又停左隔
前面個隔先係

讀IVE嗰陣做2份Part-time, 棷林櫊同馬會
喺棷林櫚接電話外賣嗰陣成日講錯歡迎語: 你好, 電話投注!

俾同事笑到仆街

俾老闆聽到同同事講佢壞話

椰林閣

依個好笑

落緊樓梯，果啲樓梯係好闊果種，落兩級有一個細平台仔然後先到下一級，行行下成隻鞋飛咗落下幾級樓梯「啪」一聲，即刻好尷尬咁跑落去著番。

唔知有冇人睇到 附近都多人但果陣啲人都忙著行去番工。

做mc 係成班猛料嘉賓面前讀某個字時條脷打kick左好幾次 讀極都錯
之後再讀 又錯
重覆左好多次

Dem beat時 聽到康學果條友自介完
到我果時 我大叫
我係候選財政：康樂！

果陣有個fd生日開party，咁就幾個fd分頭買野準備啦，有人買蛋糕，有人買野飲
我就要去買副deal一齊玩，點知我聽錯左，聽左蕉
去百佳買左梳蕉番黎，其他fd即時笑到碌左係地

最近轉天氣鼻敏感嚴重咗 間唔中有鼻水無理索翻入去就算
點知翻到屋企照鏡先發現有啦鼻屎痴住左鼻哥窿成日

係小巴叫落車既時候

同另一個人同一時間出聲
叫到一半就大家都停左
尷尬咁望住對方

之後又黎多2次⋯⋯
我直接講埋落去算

約左朋友食甜品，佢地係間鋪等我
結果條路太黑，行到差唔多到果陣踩狗屎
仲要著人字拖 衝左入甜品鋪廁所洗
全場呆左

小巴嗌有落嗰時唔小心大嗌＂媽咪！＂
當年12歲

搭van 仔諗住係交易廣場落, 點知大嗌交易現場....

搭小巴唔敢叫有落 醞釀下心情再叫
司機：下 呢到無得落喎 早你又唔講 點俾你落呀 ....
一直講講到我落車

中學黎m好多 所以會成日漏m
有一次一起身feel到有d濕濕地嘅野跌出黎 望一望原來係血塊
仲要俾男同學見到 跟住我死口唔認 用紙巾執左佢 紅都面曬

中學果陣 個校長係新黎，同另一個新黎阿sir 好似樣
但校長矮好多
個阿sir係我面前行過，我勁大聲嗌 校長早晨！！
同學: 你做乜9

我都試過，去見pt，佢三種語言都有個scale評分，6分最高1分最低。一開始用完廣東話同英文問答個hr都幾滿意，兩樣都6分，跟著俾篇文叫我用蝗語讀就出事，爛到我自己都忍唔住一路讀一路笑，個hr一路聽一路不自覺嘴角上揚，忍得勁辛苦面都紅哂，最後見到佢圈2分。

有次同幾個friend喺太古站上地鐵嗰時
成隻腳sip咗入月台條鏬度
示意圖

佢地三個好彩趕得切稱返我上嚟

石陰友相認

中學果時有次放學同fd搭小巴返屋企

差唔多到站果時我就禁鐘啦

但岩岩好紅燈未到個站住

再過多5秒 坐我前面果個又禁多次鐘

之後綠燈 部車郁果時又有個c9大嗌前面有落

個司機果下開始爆啦：岩岩有人嗌左啦 咁鐘意禁鐘 個鐘真係咁撚好禁咩

然後落車 我同我個fd都笑到仆街

有次係吉野家等拎餐 諗住比張飛個fd幫我拎
有條友身形同件衫都好似我個fd
我望都無望就塞左自己張飛落佢衫袋之後走左
點知行多兩步見到個fd岩岩先叫完餐

唔信 聽聲都聽到咩環境啦 會走哂唔知？

同ex分手（佢識咗第二個，上埋床扑埋我先發現）之後去返佢屋企拎返啲野走，一開lift見到佢同佢個陣個女朋友

屌你啦狗男女

搭巴士瀨屎

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

細細個拖錯陌生人隻手

個pool唔係得我地個班人
只係用一條條帶分開唔同班
旁邊個d自由游班 跳水班都好嘈
個時細個點會諗到會咁樣比人拋低

同埋個時我個班落堂 下一班其實都是相隔分幾鐘就過黎
一上岸個下睇到班人指住我黎笑真係紅都面晒

頂 我好似睇過相

有日落雨拎把縮骨遮出黎 背住班後面避雨既人 諗住好7型當把遮係伸縮警棍咁fing出黎 點知一fing 完得番支棍係手

係外國餐廳食飯
諗住嗌個飯
個飯嘅編號係R18
本身同緊fd講野
個侍應黎到個陣口快快講左
我：can I have a R十八？
自己意識到之後呆左
我對面d fd已經係度恥笑緊
正想同侍應講要r eighteen
佢 （普通話）：一個r十八 還有沒有？
我：沒有了

屙屎太用力屙爆塊面啲微絲血管
即喺平時pe堂打完排球對手咁

代表公司去上家簽文件收錢，咁份文件要有我公司卬同上家的卬，之後先可以做下一步野搞出糧，點知我掛住住同上家ga人傾計，將個印蓋左去上家要蓋卬位置 之後比上家的人笑我幾大權力可以代表佢地批糧,又嚇我話咁有機會最尾出唔到錢

Ps：個度成幾球野，出唔到賣菊花都唔掂

有條傻仔個頭撞落IFC Apple Store 塊大玻璃，全場望住佢，佢扮冇嘢，但額頭腫起一舊出賣咗佢

中學出去食飯個陣見到對話題情侶坐隔離枱，之後偷拍唔記得咗熄閃光燈，對情侶比我閃到呆咗 柒到仆街

好有畫面

做mc想搞下氣氛叫唒全部人起身 點知嗌佢地坐底嘅時候走音

商場轉角位 想嘩一聲嚇個friend 點知嚇錯幾條女 聽到佢地嚇到尖叫 即刻擰轉頭走入商場d廁所

試過3次

中一二時去m記食早餐 左右隊都好多人 係中間隊冇
我望唔到中間地下好濕 一行埋去就即sin低
兩腳朝天 屎忽落地 全部人望住我 仲要屎忽濕咗
我覺得柒到爆炸

俾人錫

老細第一時間唔係屌你用彩色墨print咁撚大張紙，應該係個好老細

行行下見到個friend 例牌後面打佢屎忽玩野
拍完發現唔係 條友望住我
我就

仲有一個
之前返part time做間公司嘅call centre 負責通知啲客
我：喂 午安你好呢度係xxx打來嘅我姓x以下對話內容將會被錄音
都未講晒成句條友已經等唔切咁講 ：你打錯啦
我心諗連名都未問你咁快知打錯
同埋我每打一個電話都有記錄又要入資料所以唔敢咁輕易cut佢線
所以繼續同佢講：請問係咪xxx小姐？
：你打錯啦.......
我心諗可以cut線
準備講打攪晒個陣佢又再出聲
：你邊個部門架
我心諗唔係打錯都要投訴啊
猶豫左陣答：......call centre
：（氣音個種偷笑）你打錯啦....呢個內線來架
個陣番左工一個月 完全唔識打內線電話
我：....吓.......
：........
我：唔好意思打攪晒
：唔緊要
好彩佢唔知我邊個 之後都冇聽到部門同事講呢件事
不過隔住電話聽 把聲好溫柔同埋笑個下好cute

搭小巴想叫北街有落
掛住上緊連登
好大聲叫仆街有落

差唔多追曬成個post
好耐冇笑得咁開心

好憎個 professor
之後將個 project file名改左做 fuck_you_joseph
之後交 project 果陣直接比左佢
佢睇完之後叫我地成組出去講左成個鐘

有次同男朋友買野
我俾完錢就拖住我男朋友話行喇
點知原來係人地條仔
條仔同我男朋友著住一樣色既衫
佢仲要話小姐你拖錯人
佢條女睥到我實 好柒

mk同毒撚分別

就係後者對柒事耿耿於懷

喺商場電梯掛住擰轉同frd傾偈
到嗰陣佢已經有提我，但我太hyper轉得太遲，
之後成個人貼晒地咁仆街
同時有個熟人迎面行埋嚟睇到晒

中一個陣要讀賣油翁，有個同學讀完「吾射不亦精乎」笑到個老師叫佢企起身解釋點解笑
全班空氣凝結左

行行下路聽到後面有個女人叫:「小姐！」
我即刻擰轉頭，眼尾睄到個女人勁快縮開扮冇嘢，瘀到爆，佢！

細個係味千拉麵食野
走果陣仲飲緊水 仲拎埋個杯走
臨出到門口發現 就比左杯水reception個姐姐
佢呆左

去7-11買野，俾錢個時俾左張優惠券個收銀，諗住有得平啦，跟住個收銀姨姨話，哩張OK優惠券黎喎，我即刻勁尷尬話Sorry唔好意思

我都試過 係八達通
示意完個女人即刻幫我企起身搵
跟住話無 原來又係向個袋到

唔係我，係我老母
幾年前成家去沙巴旅行，住酒店撞到另一個香港家庭，又係一家三口咁咪打下招呼
之後幾朝食早餐都有撞到，我老母就走去同人地個老母傾吓偈，無啦啦問人地做咩大左肚仲黎玩水上活動，人地打曬突，點知原來人哋只係肥 我同我老豆當堂想搵窿捐

果次同個朋友食雞煲
上到去 見到前台冇人
周圍望下 見到有條友 拎緊雪榚
我果陣以為條友係到做 係到汁緊個雪榚櫃
跟著好型咁問：靚仔 幾點last order
佢答我唔知 我就知道我柒撚左

最後有冇報驚

雀屎兜頭淋

石蔭撚

係外國，有個一齊做野既八婆好bitchy好slutty
有日同個同事食飯，等緊人埋單我地先入座
我地一路係餐廳門口望住幅鏡牆扮個八婆
扭身扭勢發曬姣高潮眼咁指撚住塊鏡口up up，好似命令人咁，扮左成分鐘

入到餐廳啲人望鳩住我地，原來入面係望到出面

俾地鐵隔離位發現我同佢都係睇緊呢一個post

有冇得米？

上堂放break個陣同Fd行出門口之後忍唔住大聲唱:風箏會旋轉～咁啱有幾個女仔行過,想收口都收唔切 眼尾見到佢地陰陰咀笑

小學lunch之後係中文堂,個陣食得太飽
啊Sir問：杭州最出名係咩？
我隔離條仆街仔答：怡紅院
我笑到放左個響屁
佢仲係咁問你放屁呀你放屁呀？
我真係屌佢老味

係街睇呢個post大笑咗出聲 比前面個女人望住我

呀姐私下send email叫我問第二間公司拎資料..
我send左一個email cc左兩邊好多人..
之後第二間公司打黎同我講已經比左
原來呀姐已經問左..d野搞得七七八八 但就係無cc比我..
事後呀姐仲同我講好尷尬

落緊大雨 喺大學站上火車
嗰度啲月台空隙好闊
唔想比雨淋太濕 就想一步咁跨入去
當第二步落地嗰陣 原來車入面地板都已經好濕
咁我就羅意庭輕鬆入樽了

雖然即刻起翻身 不過附近啲人都已經哇咗聲
大學去大埔個6分鐘尷尬到

因為我係翻服務業嘅
所以平時我都要同啲客講多謝曬，歡迎光臨個啲
有次去七仔增完值 收翻張收據個時，
我口快快同咗個職員講：多謝曬歡迎下次再光臨

有次搭的士玩電話
司機: 小明咩生肖架
我花名係小明，就答佢我屬雞架
諗諗下咦佢又知我叫小明嘅
抬頭見佢呆咗望住倒後鏡
原來佢講緊電話

係超多人嘅巴士睇呢個post 笑到傻閪咁 結果全世界望著我

成班一齊去買雪糕
個女店員問我要大球定細球
一時口快答咗佢大波
成班朋友係後面笑到仆街
我尷尬到想個雪糕都唔要就咁走算

撞正個差佬仇家 逼我兔仔跳由街頭跳到街尾
之後仲比fd見到 問我係到做乜
我唯有答佢我表演欲強呀嗎

讀小學嗰陣俾阿sir 鬧完冇哂心機，之後放lunch 對住碟飯發呆。我一路揸住匙更搞兜菜，突然坐對面個女同學好嬲咁叫我。原來我一直搞緊嗰兜菜唔係我嘅，而係對面嗰個女同學。嗰吓真係7到揾㝫捐

好細個係屋企睇住cctv等阿媽返黎，
見到佢係我地果層出lift,
我就即刻跑去門口開門諗住攬住我阿媽，
攬住左果下發現原來攬左隔離屋個仔
然後我阿媽行係佢後面睇到晒

教教下書太嬲成支筆dump咗落地下
屌完d學生之後自己拾返起

中學有次病住返學，放break個時諗住瞓陣，點知瞓到上堂都未起身，一起身見到成班同學同老師企曬係到望住我，原來全班等緊我講老師早晨

痴線

我成日都係咁
返屋企要鎖匙就拎左銀包

返公司要拍卡就拎左鎖匙

讀高中戈陣，有人係走廊大嗌「睪丸頭」，我個fd拎轉頭，之後佢就叫做「睪丸頭」

係Hall打打下飛機唔記得鎖門，然後hallmate入左黎我間房

放學落雨同同學行去巴士站，見到前面條女一樣冇帶遮到透晒bra，我地一路細聲講大聲笑，行快啲想睇吓佢靚唔靚同𥄫吓，點知行近一望原來係自己Miss! 佢擰過嚟，好惡咁望住同我哋講:「你想人專重自己，就應該先學點專重人！」 我哋聽完之後即刻跑咗去！

諗住嚇個friend 扮打劫 點知嚇錯人

今日睇電影
有個呀伯同佢老婆搵位係度嗌
14 號位 邊度14號位 依度都冇14個位 得十個位咋嘛
算啦 求其坐住先
我個陣仲心諗佢係咪入錯戲院
點知有個心水清既姐姐話

先生 係I4 唔係14呀

自己一個係lift到唱歌 突然開門有人入左黎

上星期
因為唔識應對d客
扮d客話唔用咁炒老細
D表情扮到好似
比人即日請走左
依家仲未拎返reference letter

朝頭早番學落大雨 擔住遮上天橋去西鐵站 掛住玩手機結果擔遮擔到入西鐵站入面 想打撚死自己

同女朋友去十份
落小火車嗰陣好瀟灑咁
頭也不回向後拖住女朋友
一拖落去 隻手咁大嘅
向後望原來拖住左個台灣叔叔
佢老婆笑到傻咁講：你牽錯人了
阿叔又笑到勁開心，佢對仔女又望住笑
我女友喺側邊睇住我柒，仲要係咁恥笑
我：不好意思

放工玩緊手機見唔到道閘
咁啱道閘落到我個鼻咁高嘅位
行埋去一野撞落去
撞到鼻梁即刻腫起左又高咗
但半個月都未清晒瘀 仲要有個淡疤
以後都要睇路先

係地鐵笑到畀人望住

笑撚死人咩

中學有個傳奇同學係啲o靚妹面前懶型，揸住個啞鈴跳高，結果俾個啞鈴扑穿左個頭

凌晨撘lip翻屋企
諗住夜媽媽應該冇乜人 於是喺入面一路聽歌一路唱煎熬
仲要廢是俾cctv錄到專登背對lip門 唱得太hyper又塞住耳仔 唔知已經到左
幾秒後先望翻轉頭 仆街 有個吖伯喺出面望撚住我 嗰吖伯仲要係識既 之後見到面都勁尷
sorry for打唔到個lip字

中學果陣係課室走廊見到個有好感嘅靚女同學(隔離班 冇傾過計)笑住行過黎向我揮手
我好開心咁揮翻過去
點知突然後面有個同班女仔叫姖名應姖

件事係依到發生
係106年前嘅今日有兩兄弟燒左自己間屋

係台灣買嘢用普通話讀咗鞋子做孩子
佢話孩子 我先醒起自己柒咗

攞住美心餅券去聖安娜換

你班同學幾幼稚 幾大

上個星期去睇人肉搜尋，佢一開始係window個桌面，咁我以為戲院跳左出去，係到瘋狂大笑，兩秒後女朋友話我知開始咗套戲架啦。我即刻

雞脾哥

去左個靚景
同fd自拍緊
有個女仔拎部手機行埋黎
問我可唔可以同佢影
之後我拎左佢部手機企佢格離同佢自拍
個mon映出黎佢個樣
佢係笑到癡左線咁
然後我就知我get錯撚左

上lecture果間用snapchat錄個lecturer講野 錄完之後自動播番出黎仲要勁大聲 全個lecture room嘅人望哂過黎

同frd游完水之後，無帶翻眼鏡睇唔清楚，以為個陌生人係自己個frd嚟，係咁指住佢條J大大聲笑佢細
最慘係笑笑吓個frd走嚟問我咩事

有兩次。。。
第一次係搭小巴個時認錯人say完hi仲要係咁對住人笑，個男人坐我隔離完全問號臉，咁我發現認錯人say sorry，點知個男仔笑笑口問翻我真係咁似樣咩？我先死死地氣話我岩岩冇戴眼鏡見到個輪廓幾似嘅就以為係同一個人，全程車超尷尬。

第二次係同朋友係bar飲野，飲到紅紅地少少暈就想去廁所，點知痾到一半有個男人撞左入黎。 原來自己唔記得鎖門，仲要用紮馬咁嘅post咁痾因為個廁板好污糟。岀到去個男人仲等緊 超尷尬都唔知佢有冇睇到下半身全相。。。

利申真絲 呢兩件事都冇同過人講真係柒到飛天

我都試過類似
停車場道閘一野批落黎打中我頭頂

其實幾好

Pose

落樓梯時一野跳上ex到俾住佢會接實（平時玩開呢個遊戲）
點知個日佢唔夠力 我成個人跌咗落地
後面成堆人望到仲狂笑
我跑都跑唔切

話說之前搭小巴翻學上堂，要中途落車，但唔好彩好後排先有位，仲要好似係19人小巴
嗰日把聲已經沙沙地，講野又唔係好響亮

正當我見到時機差唔多，就個肚用力，鼓起中氣，好大聲咁講：巴士站有落啊唔該！
雖然最後排，但我相信成車乘客都聽到，不過個司機無反應（正常會舉手示意聽到）
我以為司機聽到，就無再重複，亦都唔想咁柒
點知差唔多到站既時候，司機絲毫都無減速，加快油門，呢一刻我知仆街了
無錯，個司機飛左站
其他人，包括我身邊坐緊既人，都用餘光望住我，另我覺得成個moment柒到仆街，又好撚尷尬，真係想跳翻人阿媽個肚裡面

最後就唯有死死氣氣咁由總站行翻學，好就好在唔係咁遠
所以宜家搭小巴如果要早落車，多數就有幾前坐幾前，費事又案件重演

識啲野喎

omg

返工放假要揾張紙寫放假然後擺桌面，我將annual leave 寫左做annual level 仲要大大字寫係張a4紙到，放完假返黎比大佬笑

我中學個陣成日都爛鞋底 有次賣旗行行下feel到點解腳趾好似掂到地下既 行多幾步向後望發現鞋底在遠方 比個fd笑左好耐

有次返學就嚟遲到
直接衝咗去個閘 好撚痛 先醒起要拍八達通
之後即刻行快啲

音樂堂考試唱唱下歌笑咗出嚟，Miss仲要我清唱

無，事後先知佢有仔，地下情

同新女去酒店開房

去到問左句有冇折架？

點知條仆街話：先生你上次黎都係呢個價

有次落好大雨又好大風 大風到我我擔住傘睇唔到前面有咩 一個唔覺意以為自己撞到個路人 即刻講對唔住對唔住 再望真d 原來自己撞左落條柱到

同朋友飲完酒，朝早塔地鐵，有班車就開車，朋友一枝箭衝左入去，門就關既時候得番少少位我聶入去，個門正正夾住個我肚同patpat,成車人望住我成隻野豬俾捕獸器夾住咁，朝早又多ol塔車 開番門即刻走去第正個車箱

前一秒同個frd平排傾排 下一秒上電梯我繼續講 心諗做咩唔應我 一擰轉身望 咦原來唔識嘅 原來個frd企係個陌生人後面

當年目睹住件事發生

屋企棟樓每層唔同lift
有次部lift壞左行落一層搭
行樓梯個時心情幾好就大聲唱歌
點知一行到lift口見到有個男人
仲講左句：唱得幾好聽丫

⋯⋯

試過有次坐緊地鐵個陣 因為挽手機 冇留意到邊站
企左起身又滿晒人 睇唔到站名 情急之下勁慌張咁問企我面前個女仔 ‘依到咩站？’ 佢俾我嚇親 但最好笑係佢都唔知 好尷尬

同同事開GOOGLE MAP搵地方食野,但係一開就係AVGLE

屌呢個真係勁好笑

依個真心好笑

新年既時候唔小心send左兩張全家福比同我阿媽同名兼唔熟既同事
然後個幾月後先發現

其他乘客同個司機有咩反應

今日約人食飯，係地鐵唔見左銀包，要人比左我果份先

拍定手先

拖女朋友隻手時拖錯咗隔離個男人被人一嘢星落隻手度

同Eason合唱K歌之王

我都試過
細細個係中藥鋪等緊煎藥個陣
見到一個背影好似我啊嫲嘅啊嬸
跟著係後面一野攬埋去，仲叫佐聲「嫲嫲」
個嬸擰轉面先知原來唔係
被周圍啲人恥笑

中學去補中文，調左堂唔係平時果區上堂，所以唔熟路。點知果日遲到，遲左半粒幾鐘，落車就跑去間補習社，問佢YY LAM X點半果堂係邊到上啊？

個職員O撚左咀下左聲
之後我心諗，屌你我遲哂到仲唔快D講，大聲D再問佢多次。
然後佢陰陰咀笑話：同學，呢到無YY LAM 架喎

屌你老味原來無睇到去錯左英皇到問人
柒到喊
即刻講唔好意思跑走，仲要見到後面幾個職員都擰左過黎笑鳩我

city?

放工一心諗住去m記食個包 一邊諗食咩包一邊行 見到m記門口有條斜路通入m記就放心低頭玩電話 一轉身原來有塊玻璃 個頭一嘢就轟落塊玻璃度仲勁大聲 m記入面定街外面嘅人都望住我 嗰下真係想搵窿捐

返屋企一入𨋢就大大聲唱歌
唱唱下度𨋢門打開左有人入𨋢
原來我入𨋢之後冇撳制
條友仲要陰陰咀行入黎

有次去麥當勞 好想食麥樂雞餐
之後排隊排到我
就同條友 唔該我想要個麥當勞餐
條友 麥當勞想食咩餐？
我仲唔知錯咁答多次 要麥當勞餐
之後聽到隔離個客係到偷笑
先發覺自己講錯 要麥樂雞餐拎走

試過大家樂嗌嘢食 個收銀問我飲咩
我話：熱嘅凍檸茶
收銀：請問要熱嘅定凍嘅
我好堅持再講：熱嘅凍檸茶
收銀：唔好意思 請問要熱嘅定凍嘅
我個陣仲未覺有問題 心諗點解咁都聽唔明
好認真咁重覆多次：熱嘅凍檸茶
之後個收銀忍唔住笑 我先gag到我講錯
我即刻講對唔住 話要熱嘅
好彩後面無咩人排隊買嘢食

design?

連登吹水大會又開始

Hi Jade

港鐵好迫人，人推人嗰種，俾人踩甩隻鞋再推向前，入埋車廂，怕被人見腳趾所以縮埋腳趾，最後一隻腳冇著鞋咁返金鐘搵鞋，但員工話冇，應該俾人踢咗上車走咗⋯

柒到我唔係好敢睇晒

有一次去口試，間房好細，基本上一開門就係張櫈。當時有兩個主考官，其中一個用手勢示意我坐低，然後我就同左佢握手，雖然心諗口試要握手都幾奇怪。佢呆左一呆，同另外嗰個主考官一齊笑，我先知原來佢係請坐嘅意思

我又係
要交份圖比Miss,咁我地要每幾個step save一次比佢睇
結果手快sand咗份
Fucking fyp 1
Fucking fyp 1.1
Fucking fyp 1.2 直至3.0
而個file名叫fuck this shit

中學晏就食茶記碟頭飯伙記問我要咩汁
點知我冇啦啦叫左橙汁
個伙記fd底仲問我係咪玩野
個陣我仲唔知咩事好大聲問：下做乜鳩呀
我見啲fd係咁笑先知我叫錯 即刻叫返sorry sorry茄汁先啱

幾年前大病咗一場 大部分時間都要食藥搞到個人成日都’溫溫燉燉’咁
撞啱嗰排要出國 上到飛機之後咪嗱嗱聲食藥瞓囉
好死唔死夢到自己坐緊紅van 又就黎到屋企樓下
就大大聲講咗句前面有落呀唔該 之後再諗住企起身
唔撚記得咗原來自己扣咗安全帶 就係企起身嘅時候比佢勒翻低
之前成程都比其他人恥笑 連個空姐送餐比我嗰時都忍唔住笑埋一份

仲要柒左以後繼續瘋狂柒落去

捉錯第2個男仔 當咗男朋友隻手

more

香港人唔識中國普通話唔係瘀事

仲有次做英中翻譯
我懶打字用廣東話dictation
點知講講下死機
我就好嬲話：屌你老母臭西
呢句野佢又完完整整錄晒落篇稿
我又趕住交冇check 到
後尾收到對方email 叫我please revise 先知柒咗

邊敢再周圍望

同朋友第一次去又一城溜冰，去攞鞋嗰陣，個職員係櫃枱指住埋玻璃話叫叫我擺隻腳上去，我聽到一頭霧水

之後就舉起隻腳放在係櫃枱上面，朋友係隔離係咁恥笑我 指住玻璃下面度腳size嘅野

勁瘀

Sad乜鳩 你都係上返fb

嗰陣返學搭緊地鐵一時失平衡撞落條柱度跟住我瘋狂同條柱講sorry 跟住隔離啲friend係咁笑鳩我

前面條女同我say hi

XXXXXXXXXXX

其實佢個fd喺後面

太柒你明嘅

我係咪識你

你無撚野呀 講sad有咩問題？

諗下都柒到打冷震

一樣 細個搭的士 一上到車 個司機問 食左早餐咩呀？ 我答食左啦 幾秒後 的士佬講野前加句暗號得唔得呀屌

未

試過見到個肥佬好似我個 Fd
唸住影比佢笑佢肥左就咁樣樣
點知開左閃光燈 個肥佬呆左望住我
我禁多三 四下扮電話壞左
調轉面先知比個西裝友全程望住
想死

10年前都唔太記得，果陣中學籃球學界，岩岩開波，有個柒頭隊友好撚型咁走籃仲要拍板拍到勁大聲，無人守佢之下，仲以為自己入波好威威小跳步返黎，跟住全場都笑柒佢。
計分牌0:2，對面得分，條撚樣入左自己籃

仲俾對家間中學恥笑我地

係迴轉壽司食壽司畀wasabi㘆到噴左成舊飯落對面個人塊面度 成條帶都係d飯粒

我有次仲要行到埋自己本身個位，點知有人坐係我個位到諗住叫佢起身先發現

喺廁所襯無人，對住塊鏡跳下舞
跳咗陣，突然有人入黎，返應唔夠快，比佢見到，然後你眼望我眼，即係扮洗手沖咗出去

之前返pt
啲客成日話唔該一杯天仁茗茶
我諗啲收銀聽人9up都聽到慣
不必介懷

游水個陣無泳鏡 乜都睇唔到 一手捉住左個唔識既人

好彩唔係去你男朋友屋企人到爆咋

跳咩舞

八歲個年新年 樣柒柒著住粉紅色棉立去阿婆同親戚拜年
有個仆街親戚請咗粒朱古力比我 獨立包裝個種
我放咗粒朱古力係裙袋 無聊個時鍊鍊下粒朱古力
點知太大力個袋鍊爆咗 成條裙hi撚哂朱古力好似瀨屎咁
最後著住阿婆啲碎花衫拜年

小學個陣入錯班房 去到自己個位仲問人點解坐左我個位 之後望一望身邊都係唔識嘅人先知柒左

中學時期有一朝好早換曬校服準備返學，點知落到去巴士站先發現自己著住呢對拖鞋

睇呢個post睇到笑出聲 跟住一堆人望住我

恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

我本身係翻七仔
有一次去樓下增值
條友找完錢俾我之後 我本能反應講咗句多謝哂
我男朋友笑到仆街

1999

試過番萬寧part time
咁啱果期新聞講緊英超曼聯又輸一場 我日鳩日笑柒個曼狗fd
結果有日企門口果陣講左歡迎光臨曼狗

中學個陣
個男主席share 聖誕有咩食
因為青春期講野成日走音
將楊枝金露講左做楊枝鳩露

去茶記將炸雞球飯講左做炸龜頭同炸雞頭飯

有次問答比賽 我係隊長
正當我要答既時候 隔離條友9衝答左個錯既答案 但同時我都答左
但mc話只計最早發言 我即時擸起支咪 9衝左句
我係captain 咩唔係captain 話事咩
台下f.1-f.6+校長老師即場靜q晒 我心諗扑街啦屌
個mc都呆撚左
講左句 「同學呢個係上一part既賽制黎架」
最後mc宣佈「blue house回答錯誤 扣10分」再加多句 「不過captain既答案都係錯既」 講完之後佢自己都係咁笑
下面啲人直情笑到扑街咁
自此之後成個中學啲人見到我都叫我captain

知道勿相認

之前做過壽司鋪pt,慣咗門口帶客入黎時跟住大叫21314

跟住有次同frd去食壽司，個門口又係叫21314,我就慣性跟住大叫21314～～

跟住全鋪啲人望住我 依家都仲俾班frd恥笑

細個係旺角搵阿SIR問路, 問佢粥街點去, 佢話你係咪想去弼街...........

正評有圖

笑左

如果個肥仔係女你就俾人話你偷拍，又會搞到報警

同個同學去食飯
佢行前我行後
去到個人咁高既兩腳路牌位
佢DUP低頭穿過左
我晌佢後面唔為意一野撞左埋去
好撚大聲成條街D人望住
個頭腫左幾日

俾人打算好彩

特務戇J第一集，俾啲創意啦

中學嗰陣女神畢業 跟住我地成班fd去搵佢影相
我搵佢影相已經唔係第一次 所以一定(應該)認得我
嗰日我fd拎左部即影即有相機岀黎同佢影 我排最後影既 我影完之後女神問我可唔可以再影多張 咁我心諗佢一定認得我啦 我即刻話當然可以 仲企左係佢格離整好啲個樣 結果！原來係想r部機再同其他人影 叫我幫佢影 我即刻話我唔識影相 叫咗另一個fd幫佢
Sor for1999

grad trip個陣去買化妝品 入咗其中一間化妝品店睇野 之後想問個職員攞新既脣膏 一開口問完人佢即刻答我我唔係呢度既職員 原來佢係隔離鋪頭既職員放lunch過嚟買野 柒到即刻走人

食開三哥譚仔，有日去譚仔食米線，
大大聲叫三哥酸辣啊 唔該！譚仔啊姐話呢到係譚仔無三哥酸辣得重慶酸辣，個刻柒到..連格離枱都笑。
試過2次..

同條女去快餐形式既茶記食野，咁我叫條女去搵位先我去買野食，買完捧住個餐搵我條女個位之後坐低，食左1啖之後望去對面問：你食唔食啲呀，跟住仆你個街原來唔係我條女黎 不過咁岩又係著間條衫長頭髮，佢O晒咀望住我，我條女就係斜後方仇視住我，即刻say sorry急急腳搬返去我條女張枱
最後下場唔駛講都知

真心問 可以上飛機架咩

同你差唔多 不過係我細佬除褲9fingfing 唉埋，對住電視講含啦八婆
老母同我講番

你check in嗰時會唔會同人講你發燒？
我無囉 嗱嗱聲上機訓好過

係條女屋企廁所仆完條女出廁所見到伯母

你又啱姐

司機點應你

屌我都試過著毛毛拖鞋出門口 係架lift度有人偷笑先發現

中六上台攞完獎，唔知道仲要影合照，自己一枝箭衝落台，就落到嘅時候俾老師攔住叫返上台，最後俾全校笑

追曬 笑到痴線 分享返個

當年我小六面試 in我個miss笑笑口同我say hi（仲要後生幾靚女）

之後佢突然伸隻手出黎 咁難得有靚女miss想同我握手就緊係即刻捉實左佢隻手
我握住佢手之後 佢 咁望住我

跟住佢笑到好甜咁呆住同我對望 嗰一該空氣凝結左4秒左右 彷彿世界得返我同佢嘅存在 而我地就係電影入面嘅男女主角咁

我即刻估到佢只係想攞野 feel到柒左就即刻放手加走人

賣淫翁

夜晚聽住歌行路翻屋企 條街好靜冇乜人
咁就一路唱住歌un下un下咁行啦
點知突然有人行得好快咁經過左我
然後回頭比左個微笑我

有次去中銀機禁錢
可能未訓醒關係
羅咗張八達通出泥插入去
好彩後面有冇人炸

以前3台好鍾意charge多我錢
有個月發現佢又唔知charge左我乜撚服務費
於是好嬲就打過佢
一輪嘴屌佢地公司成日亂收費唔出聲又乜又七
應該屌左成分鐘
正當我準備換氣繼續屌ge時候電話果個人講
「先生 唔好意思我地E度係pizzahut」
我：
dllm原來我琴晚叫過外賣禁錯回撥打撚錯左去pizzahut

同中同打邊爐 將壺湯底當茶飲左成壺 呀姐喺隔離睇住 等我飲曬成壺先大大聲話「呢壺係湯底黎架」

中學陸運會 跑400 米最尾50米仆街由最頭變最尾
比人笑撚左幾個月，之後唔敢再報跑步

我去樓上鋪買褲 喺網上影咗幾間唔同嘅鋪嘅相
入到其中一間嗰陣問下有無貨 點知開咗另一間嘅相 條友一見到即刻黑面話唔係呢間 第2次再去返呢間鋪 挨牆唔小心失平衡撞咗落塊鏡到差點整爛塊鏡 嚇到個staff叫我小心啲

笑到我仆街

我都試過 呢啲嘢真係會上哂腦

有次朋友約食飯十個人，
卜左台，我早左到去拎位先，
去到講番我個朋友名同電話，佢地話無呢個人卜過台，咁我就奇怪同番我個朋友講，我就話老闆好好人呀，留左張大台俾我地，你地快啲到啦！

佢地到左之後又搵我唔到就打左俾我，仆街原來佢地卜果間係3樓我去左2樓

之後同番老闆講唔好意思去錯地方，俾佢啤左下

俾啲朋友笑柒死

陸運會坐觀眾席, 飲完樽水, 諗住懶型咁拋個水樽去垃圾桶
其實距離唔遠, 2米都可能冇, 但太大力拋失咗
個樽仲彈彈下跌埋落下面頒獎檯附近, 下面阿SIR即刻開聲鬧
我除咗俾同學恥笑, 仲要好樣衰咁落樓下執返個樽

擠一枝全新既紅色顏料
唔記得開窿但又搏命咁擠
最後佢係尾到爆開左
彈到我成頭都係紅色
最後係眾目睽睽之下走左去洗頭

P.s. VA堂，課室有洗手盤

絲打好武功

有次失戀，半夜同幾個friend喺公園飲酒，飲到少少醉，有好多負面情緒想發洩
我地傾到我個ex入咗邊間新公司，我忍唔住大聲嗌「入佢老母閪窿呀 」
一邊嗌「嘩哈哈哈哈」一邊衝上公園中間既滑梯（平時係sir落去，我係由下而上咁衝上去，個滑梯係好似隧道個款，出面望唔到入面)
屌你老母，衝到上去迎面有對情侶坐喺度攬住，似係摷緊野
我地呆咗互望大家一兩秒，然後我倒頭sir返落去
好撚柒呀

係唔係想講By the way

唔咸架咩

上緊lecture 睇呢個post
睇到project file name 嗰到忍唔住笑咗出來
仲要好大聲笑
成個lecture room 啲人望住我

你老尾呢個post好撚正

記得嗰時考緊DSE
完場收曬卷，見到d人執齊曬野啦，準備走
但等左勁耐都唔見有人肯行出去
心諗：做咩d人仲唔走
然後我自己走左去門口開門
點知個考官：同學 ，未叫離場唔走得架
仲要有個識既同學在場見住
尷尬到

放學買左隻個d隻慘叫雞放左係書包，然後上小巴準備坐個下個司機突然開車，咁我就連人帶書包撞落個位到
跟住就隻雞就好撚大聲咁啊啊啊啊左幾下...全車靜哂望住我

中一嗰陣冇鎖鑰 唔記得孭書包返學 返到學校勁尷尬

當年暑假返part time 做sales
每日朝十晚十 個人都做到神神地
有晚搭小巴 見到有人上車
嗌慣口 大叫左句「歡迎光臨」

有次同表姐+ d frd去體育館打波
d frd係度登記，我同表姐企係counter隔離
咁岩見到有張野，寫住當值人員d名
其中一個名係我同表姐既同學，仲係表姐既情敵
我就指住個名同表姐講: 喂 XXX喎 你情敵
跟住就兩個講黎講去，又話佢八婆又乜，總之係咁重覆佢個名
講左成分幾鐘先發現原來真係我地識果條友坐係入面，仲肯定佢係聽得到我地講野，屌，柒到我地縮埋一舊

早幾日搭小巴
掛住玩手機以為到站就落車 一落車發現落錯 即刻跳返上車 成車人同個司機

咁有冇入到間中學？

唔會好撚咸咩

無 諗返起都好柒

兩年前戲院上緊《怪獸與牠們的產地》同《你的名字》，咁我兩套都想睇，但係又決定唔到睇邊套好，去到counter買飛，我話：「唔該，我問下嗰套《怪獸與牠們的名字》今日仲有冇場？」

跟住counter個靚女姐姐忍笑忍得好辛苦，我仲未知自己柒咗，佢問我：「咁先生你究竟係想睇《怪獸與牠們的產地》定係《你的名字》？」

嗰下柒到想即刻走人

唔著底褲既肥婆

《怪獸與牠們的名字》冇違和感

chi gun

死喇係咪我 我係諗住入去搵電話
心急起上嚟唔係人咁品
仲要起勢咁拍其中一格門係我去完嗰格
叫條友出嚟比我搵電話
頂！仔嚟嘅？
望一望，男廁
之後衝咗去女廁再拍門

我個fd都試過，話係薏米水

唔會 飲落甜甜地仲有啲解渴

薏米水湯底聽落好養生

搭枱食車仔麵濁親噴到人哋碗麵都有

有次旅行去酒吧又係咁
大大力撞左落塊玻璃度

唔知算唔算
之前同朋友去買格仔餅
之後佢就要叫少奶嘅格仔餅
後尾個老闆係度問邊個係少奶
我朋友死死氣咁講係我...
我就係佢隔離大笑

玩一生人一次
全場都除撚曬眼罩
得番我一個蒙住眼撞黎撞去
拖左10幾分鐘先完game

中學校服有2截
我個fd試過淨係著左上身同條打底褲就出門返學
行到一半先發現未著裙

咩褲？

青衣？

我近視同friend去游水，上左水之後拍左落一個陌生男人的膀頭

仲以為是我個friend

利申：非hehe

撳完錢想dum咗張單
嗰陣一手拎單
一手拎銀行卡
一野dum撚咗張銀行卡落垃圾桶
柒到

笑到有腹肌

有次放屁比同學聽到
大大聲同全班講我放屁

柒到唔想見人

見到我朋友個背影
一野用個水樽車落佢屎忽到
然後條友我唔識
而全程比我朋友目睹

有次去seven增值八達通
俾左錢個收銀之後
好順口咁講左句八達通俾啊唔該

喺工作地方幫個客指路，隻手向個方向一揮，一嘢拍咗落另一個客個後尾枕。

叫左miss做媽咪

細個係學校學樂器，落堂既時候相安無事拎住個盒走，返到屋企先發現點解裡面冇野，跟手老師打電話黎叫我返去拎，但係啊爸接電話，比佢屌到上天花板

面對面表白俾人拒絕。
當刻個頭暈撚到仆街
不過無後悔到

有一次去迪士尼,
有對情侶叫我幫佢哋影番張合照,
我禁左熄機掣無晒反應
佢哋仲問我搞咩咁耐仲未影好..

有frd去買煎釀三寶
叫魚蛋茄子
個on9語癌走音走晒4隻字
講左做於但騎寺

分享個朋友既
有次陪fd拎倉鼠仔
啲倉鼠仔就用住個紙袋仔裝住先
就搭車返屋企啦 果陣收工時間黎 全車爆撚哂人
袋入面有幾隻倉鼠仔既 之後唔知點解做係咁吱吱吱
果陣都同個fd你眼望我眼 吱幾下停左 心諗終於吱撚完
之後仆街幾隻同步係撚咁吱吱吱吱 程車成個鐘成個上層係咁吱吱吱吱吱吱 我忍唔到笑 笑到仆街 全車人既面部表情我依世都記得

同兩個朋友食譚仔，同一對曖昧緊既男女搭枱，開可樂果陣彈到d汽落條女對眼到，已經好尷尬
個fd仲要細細聲以為人地聽唔到咁講：好心你顏射完人就遞張紙巾比人啦
條女面都紅哂
之後我成程唔敢望去對男女果面

你個頭就肥 我後來除左條褲落黎係褲腳位細細力一拉都同我撕爛左條褲 我發誓以後唔會買d冇牌子嘅褲

黑色貼身褲

願望嗰陣以為撞到一個好耐冇見過嘅朋友
我好開心咁大聲say個Hello又揮哂手
點知係我身邊經過嘅時候原來係陌生人

絲，太專心禁電話去廁所，系大學入左男廁，
直入一直都吾發覺，去梗時仲心諗D顏色好似吾同左都幾特別
一出黎，見到有個識GE男，我呆左，佢聽到有聲，
即刻擰轉頭，望到我系廁格行出黎即刻O左，
我個刻先發現入錯男廁，渣渣林洗埋手即刻沖出去

睇到哩個post我諗起下一站金鐘

細個去參加咩音樂節要早退
跟住成班同學同我講哂加油byebye咁樣
點知我成個小提琴留左係個位到仲要勁柒咁入返課室攞

試過沿海濱行番屋企
太入神掛住睇電話
心諗行行下做咩9有野頂住隻腳行唔到
誰不知抬頭個下已經停唔切
成個人訓左落沙堆度
半個身都係沙
好彩無人見到
條路日日都行
都唔知做咩無啦啦有咁大堆沙係度

第一次上女朋友屋企
突然急屎
屙緊果陣佢屋企人返左黎
佢地見到廁所有人就敲門
搞到我要邊大便邊介紹自己

石蔭

細個同老豆老母去游水 我老母就去左啲係咁噴水落嚟個啲位 我自己去玩咗陣之後 去搵佢地 我見到我老母隔離個位有個男人 我一下大嗌千年殺就一手插咗落佢屎忽度仲要係咁轉(個排睇得火影多 學左千年殺)跟住我老母仲係咁叫我唔好唔好 我一路冇理佢 係咁轉 之後佢先講左句佢唔係老豆呀 我個下個樣

補翻先
到咗之後個個都企起身想攞行李 咁岩我又係坐窗口位 咁我咪坐喺到等囉
坐我隔離個廢老無啦啦同我講 𡃁仔到總站喇
Dllm周圍聽得明廣東話又聽得到嗰班花生友好多都忍唔到笑咗出黎

啱啱一路睇大家嘅經歷 睇到好入神笑晒口咁
咁啱搭完鐵出閘 正常出閘個八達通位嗰右手邊架嘛 點知我好順手咁用左手喺左邊褲袋拎咗八達通出嚟拍咗落左邊閘機
撞到嘭嘭聲 仲要另返轉頭見到兩個人企定定喺我同左邊道閘 望住我

微信買野俾錢個frd 問我係咩錢 我話rmb 原來佢問我俾嚿錢攞黎做乜

諗起有人講HSBC係Heng Sang Bank Cooperations

有次同fd去日本 係扶手電梯見到個幾正嘅女仔之後企左係嗰個女仔隔離同我啲fd講我隔離條女幾正點知原來嗰個女仔係香港人 之後勁尷尬

有次同班friend一齊踩單車
班friend踩踩下話想休息下去食啲嘢先
我架單車唔知點解煞唔到車
我即刻跳落車
大字型趴左係地下
班friend由 —>

俾我會係收銀果度求其拎樣野扮買

中學時去個同學屋企，條友住D又爛又殘既唐樓，上到去經過個廚房見到個賓妹住飯，我就話屌你都 幾串架wor，住d爛樓仲學人請賓妹
點知原來係佢阿媽，仲要識聽中文

按熱門回覆排 第一版有一半係史提夫

話說馬鐵由馬鞍山出大圍 去到車公廟站會開另一邊門
個時唔知一直挨住對門 點知仆佢個街一去到車公廟一開門成個坐左落個月台到 成車人望住